我死都唔會解散

聲明

我死都唔會解散 完.

SUCK Channel

附上各種7.1文宣圖

就算我真係死左
他朝一日 一定有人繼續我衣砵

聽日見

最多都係攬炒

幫手推

同你一樣

Let Yuan Papa pray for 71:

好型想約你

係時候到我地守護番正義女神

History will have to record that the greatest tragedy of this period of social transition was not the strident clamor of the bad people, but the appalling silence of the good people.
Martin Luther King, Jr.

香港獨立 唯一出路

明天見

唔好死